呢個到底係邊個黎？

劉以達

唔係叫啊jeff咩

爆機達

達哥頂米七話自己腳太長

仲要著埋條瀬屎褲